【反紅媒】馬國明上台被市民噓爆 現身不足兩分鐘由警方護送離場

問TVB

TVB

撐醫改啲人？

唔關呀
關cctvb事者

係勞改

為何受傷的總是我

好波

做多啲 , 藝員就會埋怨電視部累街坊

可能會影響到啲人搵外快嘅機會……）呢個唔可以考慮得太多，因為搵錢都係其次，最緊要係安全，錢財都係身外物啫。

岩啦,要TVB全體上上下下變過街老鼠

推 全部都hihi嚟 黨媒仆街死

反紅媒

明嘅，帶帽係男人都不滿喇

馬明都算係個人，但TVB太賤無計

馬明其實真係好好人

警察連保安都撈埋

馬國明曾經話佢讀完書出黎個陣係金融風暴
浸過咸水嘅佢曾經send左好多份cv都無人請佢
所以先做演員，佢好鐘意返工架

警力過剩 tbb 活動 都要警駐場

馬明

叫馬明唔好再撈CCTVB啦

正 和理非 玩cctvb都ok

有相機帶埋影下星幾好

唔反馬明 只反cctvb

有咩好撈得架

問tvb

佢冇鳩屌示威者就算

viutv

新聞部

個個show都cut係佢唔cut, 獎又唔撚比 公司真係好睇佢 次次都玩鳩佢

30000隻狗呀有

TVB 可能希望利用馬明人氣反擊
一定有大媽撐馬明

Tvb 商場show係重要收入

馬明真係出名好人屎
比著第個cctvb偽人實屌鬼

其實叫完訴求之後
應該叫馬明視帝
安撫下馬明情緒
不過咁搞馬明佢都好似唔嬲咁
抵讚

偽人

馬明要怪就怪你間閪公司啦

西面都冇 真係難

反紅媒 抵制到 TVB 佢知錯為止

仲要比個豬肉安慰獎佢 等佢唔使食白果 真係多撚謝

馬明真係答得好好

大會報警

馬明算係咁，面帶微笑，冇燶面冇發爛炸

只可惜佢喺tvb做

馬明好橙

收撚皮啦
理得佢咩藝人，都係cctvb

袁志偉

上次好多巴打去wingto ig講對唔住
唔知今次會唔會呢？

其實我覺得馬明係連登仔黎 根本佢好想我地黎搞
唔好唔記得馬明係邊個捧紅 咪就係我地網民 好大部份係連登高登仔

馬明堅慘, 明顯tvb唔鍾意佢

唔會啦， demand & supply 出面只會慢慢轉marketing campaign

你個單位關唔關你棟樓事？

視帝

馬明似唔會轉工

馬明平時上開連登 應該會體諒你地 不過對唔住馬明

正

馬明出黎2分鐘就收工
係咪照有錢袋

請各位做好隨時被顏射的準備

抵我地撐佢

馬國明岀席活動就係代表cctvb。

下次嗌多句
跳槽

網民可以捧紅一個人 亦可以幫佢地變返地底泥

馬明走果陣有笑笑口同示威者揮手

其實佢根本係連登仔

馬明回應算係咁啦

人生如戲

最衰都係袁志偉

lm

正解

帶帽都好快冇嬲 依d點會嬲

馬明都知d人又唔係反佢
仲正啦2分鐘就收得工

又或者由地底泥變到上神枱，eg 唯唯

其實佢根本心水清唔係反自己

對答同反應都抵讚

佢地簽左約出呢啲show都唔係額外有好多錢收
而家咁咪幾好 出黎2分鐘就有得收工

馬明都知唔關佢事啦 佢笑笑口好輕鬆喎

活動都出左唔係錢已袋理撚得你咩

禁錯 sorry

馬明幾時過檔

是撚但啦
成撚日諗藍絲對家
根本嗰班人 我地點努力 路都拉壟都拉壟到唔到

咪又係偽人一個，馬明BB，馬明BB，佢係你老襟咩兒登仔

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過

上個星期仲話東張西望幫手報導

馬明真係好黑仔

但對唔住 鬼叫tvb仆街

個個都恰鳩馬明

馬明心諗：
一過檔就唔可以2分鐘收工袋錢
咁佢仲過唔過？

過街老鼠

馬明好q

出埸兩分鐘就收工 點會黑面

有一天有一個他真心愛我

射晒落新聞部同袁志偉就啱，減輕藝人被針對感

馬明答得好得體

希望佢早日轉工，咁好幫紅底打工

雖則今日同馬明無怨無仇 但今日馬明比人噓下台都係因為去反tvb 希望馬明粉明白

wingto真係出聲反送中
馬明只係企中間乜都唔講咁

馬明根本唔妥CCTV
安心事件tvb走去訪問馬明老母
cls

我大笑咗

其實有細心留意馬明呢排出席tvb公開活動同其他錄影
佢每次都係著黑衫
其他演員全部著到行一行 得佢黑tee示人

多謝Tim la
出show錢照拎
做兩分鐘野

所以永遠得豬肉獎

馬國明放假一天.jpg

馬明可以出埠星馬加拿大，都係搵銀

馬明嘅回應真係好正

你同馬明都問下tvb

圖? 唔好齋up要fact check

拿又要重申 自願嘅無所謂
但唔好逼人表態

問到這些有人示威的活動會否影響到工作，馬國明謂：「其實就冇嘅，我之後就拍劇喇。

真心佢真係連登仔來
不過搵飯食啫

邊個Tim?
填詞人Tim Lui?

Sorry bro 我太懶
添喇

利申：都幾鍾鐘意馬明D戲

成功啦, 快d 過埋沙田啦, 兄弟們

當日馬明戴綠帽
CCTVB仲要煩住佢老母

d人咁撚巴唔去將軍澳電視城

下次係幾時

好賤

馬明:錢都收左理撚得你cctvb

有無片？

唔關，因為佢應該住太空

OT 錢好賺

做得好！

馬明算回應得幾好

果然係強人

所有熱愛動漫嘅朋友一定要支持TVB嘅活動

日期：18/7/2019
活動：《第21屆香港動漫電玩節發佈會》
嘉賓：林泳淘 王卓淇 張彥博 余思霆等TVB藝員（待定）
時間：14:30
地點：九龍塘創新中心

日期：27/7/2019
活動：《第21屆香港動漫電玩節-J2發佈會》
嘉賓：林泳淘 王卓淇 張彥博 余思霆等TVB藝員（待定）
時間：14:30
地點：香港會議展覽中心 展覽廳1
《香港動漫電玩節》舞台舉行

一齊去支持泳淘BB

不見不散

wingto

有無泳衣

快去睇big big channel 段片

開套劇《珍姐大戰袁志偉》

推

笑到Gap Gap聲

黃子華

綠帽狗係人都笑得

特登搵多香港人撐既馬明比連登仔示威

罷明醜化我地

攻心計......

好慘

幻想到達哥遲D去遊戲展會點

我無嘢講

邊到有得睇

好似係big big channel

Sorry馬明 我都覺得你好慘 但鬼叫你簽tvb
如果你離巢 連登仔一定支持你

馬明含淚

喂唔好咁啦
個人唔表現得出嬲唔代表佢內心傷得唔重

犧牲你了馬明

在心中

馬國明放假一天

馬明真係硬食

連賓妺都係撚鳩佢馬明既人生

唔簽TVB做經理人咪無事囉

Yes

香討又勝一仗

袁渣落台

建議網民整個TVB藝人特赦令
但凡今日(7月14日)起同TVB解約既藝人, 網民會暫時將其納為狙擊目標
可以安心返大陸拍劇, 直至TVB執笠為止

建議網民整個TVB藝人特赦令
但凡今日(7月14日)起同TVB解約既藝人, 網民會暫時將其不納為狙擊目標
可以安心返大陸拍劇, 直至TVB執笠為止

咁呢樣又偏激左

Wingto係清泉

Block 就ok,三毛來

原本電視部嗰邊 大家都係得閒鬧下佢地拍膠劇呀 啲人戲屎咁 除咗幾個犯眾憎嘅 好多都仲好受歡迎下 高質啲嘅劇嘅仲會喺度比人推爆post 依家比新聞部搞一搞 電視部啲藝人真係連上套白色強人都係得十幾個post 比著以前 呢套野坐低都三十個post我依家開始懷疑袁狗收咗對家錢 要做低cctbb佢下緊一盤好大嘅棋

tvb藝人搵最多係外快 例如出event 做mc 拍廣告等等 拍戲份糧少到仆街 全方面截斷佢地米路就啱

佢自己都唔妥大台啦

咁就啱，斷 CCTVB 財路，睇下最後大陸可以比幾多錢養住佢，要間嘢同仆街亞視嚟嘅一樣收檔

諗多咗
袁花由當年六四開始已經係中共嘅人

可惜咗馬明，TVB新聞部陀衰家

警察都一定有好人，但係成個警隊管理層唔係
咁係咪唔再示威

今時今日仲屌阻人搵食果啲真係on99

撐阿旺視帝

係，所以口號，同牌都係針對CCTVB

有乜好嬲，口號同標語都針對CCTVB，又唔係吊佢

無睇

不過唔夠低，放低少少d牌重好

獎都無個年年陪跑佢應該都心涼

關事
佢曾經好自豪咁話「我靠TVB 供樓」

相信佢熱愛公司的所有

啲小朋友都幾慘 表演嘅時候都有被干擾到
不過 如果唔係TVB佢哋都唔使咁
利申係現場

滿意

群眾鬥群眾

還我馬明

招牌表情

有咁多人比入場費先講啦
哥日可能仲有遊行活動
去曬支援啦 仲想人比錢入場？

^_^^_^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^^_^^_^^_^^_^^_^^_^的^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^^_^^_^^在了^ ^的一^_^一一^_^須^ _ ^^_^的^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^一^_^^_^凸^-^凸^_^_^^_^^_^^_^^_^個^_^^_^^_^^_^^ ^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^⼃個個[url]個[/url]^_^個[url]網址[/url][url]網址[/url]^_^^_^[url]他[/url]^_^^_^^_^會行使公^

要怪就怪袁志偉同CCTVB新聞部全人

pp

唔知仲以為入場費成千銀

無人反馬明
根本矛頭係cctvb

有錢留返買物資好過啦

唐明

好戲越黎越多

講起套白色強人

TVB又爛尾

放過依個奀星

唔係好想wo

純粹為左打撃TVB 收入來源
TVB event power 一個event 賺人好多錢

馬明唔好再打tvb工啦！咩都推佢出嚟，但獎又冇

唔係以為做藝人就可以置身事外呀？係就抵你畀人噓啦

起馬唔係全力北上先

馬明應該明白嘅

Tvb真係成日玩9佢

好慘